對藍絲的一些反駁 （一）

我們暴力？誰先暴力？答案是政府！
政府已經退讓了？進10步，退1步，仍未叫退！
我們破壞的是死物，你們破壞的是法治！
我們破壞立法會，少了半億，保險公司倍！你們破壞法治，香港M2少了1200億，倍的是香港人！
我們蒙面破壞死物被政府秋後算賬，你們警察蒙面打無辜的人逍遙法外！